好想睇啲關於法醫查案嘅電視劇

近派睇咗harrow, bones
製作認真 有故事有畫面有科學根據
真係好正 睇得多都唔會厭
仲有邊套好睇？

日劇有unnatural

雖然大概知道個劇情 但總會有驚喜俾到我

又學識好多野 道具又真

tbb啲劇幾時先有依啲水準？

下星期tvb 播法證先鋒1~3

法證先風

法證先鋒

bobby個套？

Yes, 頭2季係Bobby + 林文龍
第3季係視帝祥+張可頤

洗冤錄又係好睇

不過有無外國劇介紹下？

韓劇sign

仲有無？

古裝+法醫=洗冤錄
古裝+金融=匯通天下
所有職業劇都可以拍一套時裝一套古裝